全世界和理非保護勇武！（和理不分，無忘初衷）

和理非聽日只有一件事，照住下圖照做！升級做輕勇武！

This is important.

Spread out.
Keep moving.
Don't stop.
Do not gather.
Flow like water.

廢功組 真普選！

1.19

便衣警想屈西九影相學生搶槍